仆街！過左幾年，我先知自己有恐慌/焦慮症

成日無啦啦心跳得好快咁嚇醒
成日好易好驚唔知驚乜柒
成日好易一嬲/緊張就震曬
頭先睇完連登個post同上網睇完先知咩事
有無人試過？有無得醫架？

same with me
由細焦慮到大

冇

中文口試差d暈

成日好易一嬲/緊張就震曬未必係病徵
但頭兩個就係

屌！就係細個on99唔知，以為係正常

屌！！！我都試過幾次，暈到 好撚驚啊

仆街！！！！！！
點解會咁架
我好人好姐都奶野

認唔認得我
啱啱食完lunch又爆發，好想死。

深呼吸有幫助

試下學打坐 冥想

食血清素調節藥

我覺得做瑜伽都有用
冥想我唔work

認得！
係咪會愈黎愈密咁

我試左好多方法等自己正常d

我愈黎愈密，時間愈黎愈長

除左食藥有無其他方法

其實我上網睇左有好多原因
但我知係屋企問題/以前拍拖/我本身性格
但都解決唔到架 好驚會暈低

睇醫生啦

可能真係搵人幫幫手好D..
單靠上網睇資料未必真喎
見到你地都好被呢樣野影響生活..
會唔會試下睇醫生或者見社工???

我有 要食血清素穩定腦分泌 之後就好啲

無事掛

d人話係都市病
好多人都有

我要做瑜珈！

雖然係都市病姐，但係有需要都要搵人幫手！
你話屋企問題/以前拍拖/我本身性格有機會令自己有情緒病，咁我哋可以透過食藥，見社工，或者臨床心理學家去幫自己處理情緒。

每區都有for精神健康嘅社區中心，你可以打電話搵佢哋幫手㗎喎！

加油呀

瑜珈可以幫助你去學習感受自己既身體、控制自己既身體反應
如果唔抗拒做瑜珈既其實試下都好
不過都好睇老師，未必個個老師都適合你，同埋都要試一段時間先知幫唔幫到你
其實你知道自己咩原因會咁擔心同驚，有冇同朋友或者屋企人傾過呀？